［突發］建制派葉興國因連儂牆出啟事

(轉載FB 淘大住客大聯盟)

葉議員出啟事，承認自己向地盤投訴，公關姐姐已經受唔住壓力搞到拗柴請病假，求求葉議員直接搵高層，唔好再為難低層員工。公關姐姐同地盤叔叔都係打份工，點解要俾葉議員你咁樣壓逼。

葉議員不停強調佢一開頭無直接聯絡地盤高層施壓，只係向公關姐姐施加壓力喎。
其實咁又有咩分別呢？公關姐姐好蝦啲？
睇嚟葉議員理解能力上有啲障礙，唔知點解葉議員竟然會將重點放喺有無直接搵高層。

我地關注嘅重點係：
地盤多次提出，若葉議員親自到場，地盤願意提供協助！
點解葉議員唔願意出面孭飛，
定你都知道滅聲係唔公義嘅事，
所以搵工人代你俾網民鬧？

請葉興國負上一名議員應負的責任，光明正大公開交代！
唔好要一班地盤叔叔代替你俾人鬧！彩就你拎，責任就工人孭，公平咩？
同埋希望你唔會再偷偷搵建築署投訴，可以放過一班工人叔叔。

Btw，葉議員你段聲明好多錯字，
例如係「地盤」唔係「地盆」。
希望你做事可以認真少少，出聲明稿都可以花多少少時間睇多幾次，謝謝。

提提大家:
葉議員澄清啟事尾段 有提及到
「各位如再有任何問題或疑問，歡迎隨時致電和葉議員本人聯絡，無任歡迎！」

「各位如再有任何問題或疑問，歡迎隨時致電和葉議員本人聯絡，無任歡迎！」

各位

葉議員接受紅媒訪問時表示
咪由你哋市民貼佢辦事處囉
反正都唔係佢自己親手清除喎
大家識做啦

地盤公司醒呀，預先知佢有事實割蓆閃人要佢一齊清先肯

串撚到佢

等佢自爆

講多啲宣傳多啲等佢自爆

我今晚返夜更shift我凌晨放工會打去同佢聯絡架啦

葉議員個手提電話係佢篇錯字啟示最尾啊各位

九龍灣區議員逼地盤工拆連儂牆

前情提要

開口街坊前街坊後，最出賣街坊既就係呢種敗類，仲要係自動當選同 包二奶

出埋佢最後一個聲明啦，出年都見佢唔到

又要威又要戴頭盔，明明就係政見唔同拆連儂牆，而家係度賴阻街，食屎啦！敢做唔敢認

呢條友出啲通告成日錯字連篇又詞不達意

俾大家睇下琴晚葉議員個辦事處先，
佢話memo紙好得人驚㗎，
搞到有居民受到無謂嘅驚嚇喎

葉街坊好大權㗎，明明呢件事唔係屋苑事都可以將佢篇啟事貼係屋苑升降電梯入面

地盆

佢包裝自己受迫害傳達畀佢班「選民」睇

地盤叔叔同公關姐姐就真係受迫害啦
明明有做都唔敢認

串過馬撚

Push